特首林鄭月娥睇徐小鳳個唱：金曲百聽不厭

超強颱風「山竹」襲港，天文台今晚已掛起一號戒備信號，而徐小鳳的六場紅館演唱會，小休幾天後，今晚（14日）再度在紅館舉行，不過由於受到「山竹」威脅，明晚及後晚的演唱會會否改期，仍存變數，要待有關方面作出通知和安排。

今晚特首林鄭月娥都是座上客，完騷後，特首在後台跟小鳳姐見面，二人握手及閒談，特首在社交平台上載跟小鳳姐合照，特首在instagram留言說：「今晚應小鳳姐邀請去紅館睇佢嘅演唱會。徐小鳳係殿堂級歌手，佢嘅金曲百聽不厭，加上華麗服飾，風趣幽默嘅講話，令觀眾拍爛手掌。喺大家嚴陣以待超強颱風山竹襲港呢一刻，等我哋重温小鳯姐嘅『風雨同路』，安然度過『厄困』啦！」